考dse入大學嘅先係強者

經過dse洗禮嘅大學生有其他人無嘅毅力，雖然dse課程對比大學讀嘅嘢根本係垃圾，但係激烈競爭造成嘅巨大壓力訓練出一班與眾不同嘅大學生

但未算最強

一出世有錢讀國際，直升外國大學浸咸水先係強者

AL笑而不語

有錢就強者
無錢都係垃圾

結果AL撚被拔尖撚恥笑